減肥晚餐

邊個負評

Ok

好大pat牛油正呀

減肥飲酒

飲啤酒，可以唔洗食白飯，好有效，啤酒減肥法

白面包/方包, 係加工食物, 用黎減肥都戇撚鳩

白麵包對身體容易造成負擔，因為都係高升醣指數既食物，只會越食越肥

仲要飲啤酒，一罐啤油等如食左3碗飯呀